有冇人同我一樣極少飲水

基本上細細個開始都冇飲水習慣 屋企人又唔係幾理
除左發燒到落唔到床先會飲幾杯水
咁多年黎都係7仔Ok買幾包野飲每日當水飲
我會唔會好快死 有冇人都係咁 一齊死

個口好似會好臭
隔mon都聞到

飲番多幾杯已經好幫到手

咁我又未試過俾人話口臭
早晚都刷牙
不過可能係人地尷尬廢事講

意識到問題就改善啦

講真 我25都未到 大個D會唔會出事

試過一日飲唔夠3杯水比人話口臭

我都唔中意飲，但飲水個人係精神d，始終要排毒嘛，早上一杯走唔甩

飲左廿幾年化學野 水真係好冇味
不過呢排都間中飲下水 聽人講會精神D

糖尿
腎病
新陳代謝差
內分祕失調
皮膚差
口臭
樣衰
一世冇女
樓主多啲飲水

如果返工去斟水有得行開吓就會飲多左水

原來我單身咁耐既原因就係冇飲水 希望你既建議會改變到我人生

無味唔代表唔飲...
咪咁啦生性啦

早排會去斟水飲 但自從熱水壞左冇再去斟過

口臭事少
因住生賢者之石

係既老竇

去超市買日本/外國水飲 會愛上

多謝巴打們建議 睇黎飲水真係幾重要
我皮膚勁差 以前日日爆瘡 雖然而家冇再生 但D皮膚乾到成面白色死皮 係咪都關冇飲水事
而家目標一日7杯水

乖~今個月比廿蚊你洗 (我搞緊肥龍個GAG...

巴打日本外國水同香港D蒸餾水有咩分別
味道唔係都係水味咩？

可以試下down飲水apps提醒自己飲水，果排真系飲多左水。雖然只系暫時性，但好過無

我條女都唔係好鍾意飲水，鍾意飲甜嘢，但唔飲水 血濃度會偏高 會影響好多嘢

飲咗一啖
會想再飲 咁就飲完1.5升

有個同事全日返工都飲唔夠一杯水
把口真係好臭